軟飯不易吃 - 高慧然

軟飯不易吃 - 高慧然

互聯網

四川一個西裝男，5月20日當天，在街頭被女友掌摑52巴掌而不還手，倒是街頭看客看不過眼，致電報警，警察到場後，男人稱「我們的事用不着你們管」，警察遂收隊離場。

原來，該對情侶自拍拖以來，女友幾乎包起男友一切開支，衣食住行照顧周到。一向擔任照顧者角色，久了，也想嘗嘗被照顧的滋味，要求男友在5月20日送她一部手機，以示「我愛你」。結果男友以無錢為由逃避。奇怪女的只掌摑了他52巴，而不是520巴。相信她不怕手疼的話，那個吃軟飯的男人必定默默承受。

軟飯不易吃，僱傭雙方，一個願打，一個願捱，倒也公平，花生友也不必多事，教唆男人離開去吃硬飯。

其實，人類有權出賣自己的勞力、肉體、尊嚴，只要不賠上其他人的利益，旁人樂得食花生。

52巴男，至低限度比三條七女人高尚，他用自己的勞力和尊嚴去賺取生活，無怨無悔，對他的米飯班主處處維護，不出惡言，對得起他的薪水有餘。三條七高薪厚職，薪水來自香港納稅人，作為公務員，她可曾對出糧給她的納稅人有半分尊重？她連誰是真正的米飯班主都搞不清楚，也懶得搞清楚，不但不維護本港及全體香港人利益，甚至以出賣香港利益為己任。香港人，其實比四川那一個女人更不堪，我們連出一口惡氣的途徑都沒有。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

上一則
上一則
希望佢快D香 (曾志豪)

下一則
下一則
鄭月娥不說廢話 (古德明)